# Dobrý den, pane mongo
Tahle aplikace je implementací tzv. AUTISM stacku (boilerplate přijde až se k tomu dokopu)

# Podpora
Idk běží to v dockeru na nodejs společně s mongem

# HOW2RUN
`docker-compose up` should do the magic

# AUTISM Stack
Node+Typescript+MongoDB
* Autism
* Utility
* Typescript
* Insanity
* Stack with
* Mongo